食糖水食到把鬼火

上星期六喺新蒲崗同朋友食完晚飯諗住去食下糠水吹下水
點撚知9點鐘入去915一食完糠水
櫈都未坐暖個啊姐就過嚟收錢催我哋走
話等一等先就黑晒面
雖然我知間野都唔憂無客，但你可唔可以唔好做到咁出面
成個食糠水嘅過程就好似純粹解決一個需求咁
最後我地走左去m記買杯雪糕吹成晚

facebook？

係咪廣場對面嗰間呢

食個百幾蚊野阻住阿姐做生意？！

華園？

最後我地走左去m記買杯雪糕吹成晚

係

有咩問題

食糖水就係為左吹水
唔通真係為左食糖水咩

X糖級？

其實華園算唔錯，抵食
係衰服務態度

無錯